急！沙田要避可入！

防暴衝出黎打人拉人！要避可入！

順和樓 4520
康和樓 4728
祿泉樓 2891

要推呀！！！

壽全樓 6431

和安樓3202

貴和樓 3719

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

今日所有文宣材料 鍵盤戰士們
請跳出同温層

Wechat, Facebook為主力宣傳方向

簡易清𥇦 容易明白 既前後因果長輩圖等

以引起共嗚，感性做主打非理性 (如人性, 受害者)

Target淺藍，中立，長輩角度出發
唔好再圍內打飛機

今日係痛失一班自己人 同時係一個好好文宣 反擊既時候

前線翻到即刻變身文宣

不撤不撒 不割蓆！！

兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金

康和樓 7428